我有一個諗法 大家幫幫手諗下

假設我地年青既勇武同和理非係金鐘野餐撚狗

銀髮族 同沙田居民 去其他地方集會 都可以叫做遍gd開心 真正各有各做 打遊擊

打遊擊係好 但我驚會唔小心太分散

咁會好散
雖然啲狗都會好散
但正路咁分怖都一定重兵港島

但銀髮族變相安全好多 而且作用亦都有